「理性討論」點解沙基利咁得高普歡心

成日有得出場，但次次見佢同人搶波都輸腳短，跑起上黎人地一步好似佢三步咁，好易俾人追到，爭頂頭槌，人地企喺度都高過佢跳起

上季極少出 佢唔算得寵啦

奧歷治先係啦
沙基利呢兩季都間唔中有靚助攻
奧歷治咩都無

力子前季都叫做幸運之星啊沙基利呢？

吉祥物

你今年先睇波？

清波齡1個月未

絕殺獌

上季場場90分鐘先換出黎

幾場啦無功都有勞

遠鏡睇勁似肥佬

因為佢成日係高普面前彈下彈下

之前唔俾高普閙到隻狗咁又唔講，沙拿點斬點浪都冇人鬧，沙基狗出少個波都俾高普當狗屌